﻿## Descripcion
Implementacion basada en un juego diseñado por Maria Clara Gomez con el objetivo de explicar y motivar el aprendizaje del estandar SEMAT utilizado en la ingenieria de software.
## Agradecimientos
![enter image description here](https://scontent.feoh4-2.fna.fbcdn.net/v/t34.0-12/26134972_10155336917593379_240491779_n.png?oh=aae1e1bf99a1917b013271770a7c0b2c&oe=5A6739A0)

## Screenshots
![Creacion de equipos](https://gitlab.com/portafolio-alexis98/JuegoSemat/raw/master/screenshots/1.PNG)
![enter image description here](https://gitlab.com/portafolio-alexis98/JuegoSemat/raw/master/screenshots/2.PNG)
![enter image description here](https://gitlab.com/portafolio-alexis98/JuegoSemat/raw/master/screenshots/3.PNG)
